高價收靚女即場除口罩 面交pm

🤤

我有

唔要男人

我有幾罐spam

有鬚靚女要唔要
仲好新淨

做咗laser先

有j靚女啱唔啱？計你平啲$50個

靚女一樣有口臭

拉

肥+哨牙ok？

哥哥口罩幾錢個？

俾返錢你同我戴返

岩羊

合撚一流